{
  "id_query": "20764876",
  "total": 14708,
  "total_current": 200,
  "max_score": 54.96332,
  "origin_question": "Sáº£n pháº©m iphone 6 nay vá»›i iphone se cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n váº­y qtv",
  "hits": [
    {
      "score": 54.96332,
      "id": "20764876",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº£n pháº©m iphone 6 nay vá»›i iphone se cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Giá»¯a hai sáº£n pháº©m anh quan tÃ¢m thÃ¬ theo em sáº£n pháº©m Iphone 6 cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n anh nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 29.540293,
      "id": "19383724",
      "field_search": "question",
      "question": "May nay voi iphone 6 plus cáº¥u hÃ¬nh nÃ o máº¡nh hÆ¡n vay ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i 2 dÃ²ng sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh vÃ  hiá»‡u nÄƒng lÃ  nhÆ° nhau báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.404259,
      "id": "32577697",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº£n pháº©m iphone 6 vs realmi c1 mÃ¡y nÃ o cáº¥u hÃ¬nh tá»‘t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¬nh kiá»ƒm tra cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡yÂ iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.305769,
      "id": "29294869",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 vs mi a2 cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Xiaomi Mi A2 thÃ¬ sáº½ cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.581324,
      "id": "25810115",
      "field_search": "question",
      "question": "máº¥y báº¡n qtv cho há»i lÃ  xÃ©t cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ mÃ¡y nÃ y so vá»›i iphone SE cÃ¡i nÃ o sáº½ vÆ°á»£t trá»™i hÆ¡n?",
      "answer": "@Nguyá»…n Bá»­u Thá»‹nh: Iphone SE dÃ¹ng chip A9 cá»§a iphone 6S nÃªn hiá»‡u nÄƒng SE sáº½ ngon hÆ¡n iphone 6",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.86046,
      "id": "24346229",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y so vá»›i samsung j7 máº¥y nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n áº¡,MÃ¡y nÃ y so vá»›i samsung j7 máº¥y nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ báº¡n Ä‘ang nÃ³i Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m Samsung Galaxy J7 2016, Prime, Pro hay Plus váº­y áº¡ ?ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.530268,
      "id": "22414776",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y vs f1s thÃ¬ cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ giá»¯a 2 dÃ²ng chip trÃªn thÃ¬ chip trÃªn iPhone 6 sáº½ cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.52136,
      "id": "21948941",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 test hiá»‡u nÄƒng chÆ¡i game vá»›i iphone se cÃ¡i nÃ o hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬Â iPhone SE sá»­ dá»¥ng ChÃ­p Apple A9 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.149164,
      "id": "28606975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i cáº¥u hÃ¬nh giá»¯a j7 plus vÃ  iphone 6 nÃ o máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬Â sáº£n pháº©m j7 plus cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n 1 chÃºt nhÆ°ng tráº£i nghiá»‡m lÃ  khÃ´ng tháº­t sá»± khÃ¡c biá»‡t nhiá»u vÃ¬ váº­y anh cÃ³ thá»ƒ cÃ¢n nháº¯c náº¿u anh cáº§nÂ sáº£n pháº©m nhá» gá»n anh cÃ³ thá»ƒ chá»n iphone 6 cÃ²n náº¿u anh cáº§nÂ sáº£n pháº©m cÃ³ mÃ n hÃ¬nh to sá»­ dá»¥ng thÃ­ch hÆ¡n thÃ¬ anh chá»n j7 plus nha.ChÃºc anh chá»n Ä‘Æ°á»£c sáº£n pháº©m Æ°ng Ã½.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.972544,
      "id": "20105305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät nÃ y vá»›i ip se chá»¥p hÃ¬nh cÃ¡i nÃ o Ä‘áº¹p hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i 2 sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ sáº£n pháº©m iPhone SE chá»¥p tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©, do iPhone SE sá»­ dá»¥ng pháº§n cá»©ng cá»§a iPhone 6s Ä‘Ã³ anh Æ¡i, táº¥t nhiÃªn lÃ  tá»‘t hÆ¡n iPhone 6 rá»“i nhaChia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.9155,
      "id": "30782646",
      "field_search": "question",
      "question": "cÃ¡i nÃ y vÃ  xiaomi redmi note 5 plus cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,xiaomi redmi note 5 plus lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i mÃ¬nh khÃ´ng tÃ¬m tháº¥y, báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p tÃªn chÃ­nh xÃ¡c cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.721125,
      "id": "21564351",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik há»i j7 prime 8 nhÃ¢n vá»›i ip6 32gb thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y nÃ o máº¡nh hÆ¡n áº¡ qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â So vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ dÃ²ng Samsung Galaxy J7 Prime cao hÆ¡n, tuy nhiÃªn náº¿u nhÆ° hiá»‡u nÄƒng thÃ¬ dÃ²ng iPhone 6 á»•n hÆ¡n nhá» há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh Ä‘Æ°á»£c thiáº¿t káº¿ riÃªng cho pháº§n cá»©ng, phÃ¹ há»£p vÃ  tÆ°Æ¡ng thÃ­ch tá»‘t nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.719734,
      "id": "25169167",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh con nÃ y vá»›i oppo f3 cÃ¡i nÃ o ngon hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u so vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ F3 tá»‘t hÆ¡n. Tuy nhiÃªn vá» á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  tráº£i nghiá»‡m thÃ¬ mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ iPhone 6 tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.640003,
      "id": "31395159",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y vá»›i sony z5 mÃ¡y nÃ o cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n camera mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡Â Sony Xperia Z5 Compact lÃ  mÃ¡y cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh nhÄ©nh hÆ¡n áº¡, mÃ¡y áº£nh thÃ¬ theo em Ä‘Ã¡nh giÃ¡ thÃ¬Â Sony Xperia Z5 Compact sáº½ cho áº£nh Ä‘áº¹p hÆ¡n nhÆ°ng tÃ¹y vÃ o cáº£m nháº­n cá»§a ngÆ°á»i dÃ¹ng ná»¯a anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.3715,
      "id": "18072531",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cÃ³ máº¡nh hÆ¡n iphone se ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i 2 dÃ²ng sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ iPhone SE cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n iPhone 6 nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.489437,
      "id": "20863812",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y vá»›i chip snapdragon 625 cÃ¡i nÃ o máº¡nh hÆ¡n qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.ChipÂ  Apple A8 trÃªnÂ iPhone 6 32GB máº¡nh hÆ¡n chipÂ Qualcomm Snapdragon 625 nha báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.982418,
      "id": "19296185",
      "field_search": "question",
      "question": "i phone 6 vá»›i i phone se cÃ¡i nÃ o chÆ¡i game ngon hÆ¡n váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Theo mÃ¬nh tháº¥y thÃ¬ mÃ¡y iphone SE sá»­ dá»¥ng chip Apple A9, Ram 2GB nÃªn hiá»‡u nÄƒng sáº½ cao hÆ¡n so vá»›i iphone 6 sá»­ dá»¥ng chip Apple A8, Ram 1GB báº¡n nhÃ©Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.829361,
      "id": "19296242",
      "field_search": "question",
      "question": "i phone 6 vá»›i i phone SE cÃ¡i nÃ o chÆ¡i game ngon hÆ¡n váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Giá»¯a 2 dÃ²ng sáº£n pháº©m chÆ¡i game thÃ¬ mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ iPhone SE cÃ³ hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh hÆ¡n giÃºp báº¡n Â chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.540138,
      "id": "28670370",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 vs Vivo V9 cÃ¡i nÃ o máº¡nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i 2 máº«u sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ iPhone 6 sáº½ cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.537428,
      "id": "30937954",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho  e há»i ngoÃ i lá» tÃ­ áº¡, giá»¯a ip5s 32gb vÃ  ip6 16gb thÃ¬ cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n áº¡.",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ chip xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡y iphone 6 cho hiá»‡u nÄƒng cÃ³ pháº§n nhá»‰nh hÆ¡n áº¡, nÃªn khi xá»­ lÃ½ á»©ng dá»¥ng/ game mÃ¡y nÃ y sáº½ cÃ³ pháº§n á»•n vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.119415,
      "id": "20295660",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb vá»›i iphone 6 plus 16gb cÃ¡i nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p hÆ¡n báº¡n",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Cáº£ hai sáº£n pháº©m Ä‘á»u há»— trá»£ Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i cho camera nhÆ° nhau nÃªn cÃ²n tÃ¹y vÃ o ngÆ°á»i dÃ¹ng Ä‘Ã¡nh giÃ¡ riÃªng ná»¯a áº¡, hai sáº£n pháº©m Ä‘á»u chá»¥p hÃ¬nh tá»‘t cáº£ chá»‹ nhÃ©. ÄÃ¢y chá»‰ lÃ  Ã½ kiáº¿n cá»§a em cho chá»‹ tham kháº£o, náº¿u Ä‘Æ°á»£c thÃ¬ chá»‹ hÃ£y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m 2 sáº£n pháº©m nÃ y vÃ  Ä‘Æ°a ra Ã½ kiáº¿n cÃ¡ riÃªng cho báº£n thÃ¢n chá»‹ nhÃ©.Â Mong chá»‹ luÃ´n Ä‘á»“ng hÃ nh cÃ¹ng Thegioididong.com chá»‹ nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.03577,
      "id": "27238923",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb vs nova 3e 64gb chÆ¡i cÃ¡c game náº·ng thÃ¬ sáº£n pháº©m nÃ o máº¡nh máº½ hÆ¡n QTV Æ¡i?  VÃ  sáº£n pháº©m nÃ o hÆ¡n vá» camera ( cáº£ cam trÆ°á»›c vs cam sau) ?  ğŸ˜",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng sáº£n pháº©m báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬ iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng chÆ¡i game nhá»‰nh hÆ¡n báº¡n nha. Tuy nhiÃªn vá» cháº¥t lÆ°á»£ng áº£nh chá»¥p tá»« camera thÃ¬ Nova 3E sáº½ cÃ³ lá»£i tháº¿ hÆ¡n cáº£ vá» camera trÆ°á»›c vÃ  sau áº¡.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.958406,
      "id": "32282099",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y nÃ y vs mi8 lite mÃ¡y nÃ o cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Äiá»‡n thoáº¡i Xiaomi Mi 8 Lite cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n anh nhÃ©. NhÆ°ng do 2 mÃ¡y cháº¡y 2 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn cÃ³ tráº£i nghiá»‡m sá»­ dá»¥ng khÃ¡c nhau. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c anh vui lÃ²ng ghÃ© siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m thá»­ trÆ°á»›c áº¡.ThÃ¢n chÃ o anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.947674,
      "id": "26838913",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y nÃ y vs Xiaomi redmi note 4 cÃ¡i nÃ o hÆ¡n. Cho xin antutu iphone 6",
      "answer": "Sao ko tráº£ lá»i tÃ´i",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.721504,
      "id": "18251903",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb do vá»›i a5 2017 thÃ¬ cÃ¡i nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u xÃ©t vá» kháº£ nÄƒng chá»¥p áº£nh cá»§a 2 mÃ¡yÂ iPhone 6 32GB vÃ  Samsung Galaxy A5 (2017) thÃ¬ mÃ¡yÂ Galaxy A5 cÃ³ Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i camera trÆ°á»›c vÃ  sau Ä‘á»u vÆ°á»£t trá»™i hÆ¡n nÃªn mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ cho Ä‘Æ°á»£c cháº¥t lÆ°á»£ng áº£nh chá»¥p tá»‘t hÆ¡n Ä‘áº¥y anh. Tuy nhiÃªn Ä‘Ã¢y chá»‰ lÃ  thÃ´ng tin tham kháº£o thÃ´i, anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c tráº£i nghiá»‡m sáº£n pháº©mÂ Galaxy A5 vÃ  cÃ³ Ä‘Ã¡nh giÃ¡ riÃªng cho mÃ¬nh nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.63031,
      "id": "23076378",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i giá»¯a dt iphone 6 32gb vá»›i oppo f5 thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh nÃ o ngon vÃ  máº¡nh nháº¥t áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Dáº¡. Giá»¯a hai sáº£n pháº©m anh quan tÃ¢m thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh Iphone 6 32gb ngon vÃ  máº¡nh hÆ¡n anh nhÃ©.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.180187,
      "id": "30957616",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vá»›i ss A7 cau hÃ¬nh mÃ¡y nÃ o máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Cáº¥u hÃ¬nh cá»§aÂ Samsung Galaxy A7 (2018) máº¡nh hÆ¡n , cÃ²n Ä‘á»™ mÆ°á»£t thÃ¬ iPhone 6 tá»‘t hÆ¡n anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.069489,
      "id": "30193176",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 vá»›i 6s cÃ¡i nÃ o to hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh Hiáº¿u,Dáº¡ cáº£ 2 sáº£n pháº©m nÃ y Ä‘á»u cÃ³ cÃ¹ng kÃ­ch thÆ°á»›c nha anh. Náº¿u anh cáº§n thÃªm thÃ´ng tin thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i pháº£n há»“i bÃªn dÆ°á»›i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh tá»‘t hÆ¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.915379,
      "id": "22861266",
      "field_search": "question",
      "question": "So sanh iPhone 6 vá»›i samsung j5 prime thÃ¬ mÃ¡y nÃ o cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ giá»¯a 2 dÃ²ng chip trÃªn thÃ¬ chip trÃªn iPhone 6 sáº½ cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©. NÃªn mÃ¡y chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n Ä‘Ã³ áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.545359,
      "id": "18531330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i iphone 6 32gb vÃ  iphone se 16gb báº±ng giÃ¡ nhau Â cÃ¡i nÃ o tá»‘t hÆ¡n nÃªn chá»n cÃ¡i nÃ o áº¡Â ",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Â Náº¿u xÃ©t vá» cáº¥u hÃ¬nh, thÃ´ng sá»‘ pháº§n cá»©ng thÃ¬ iPhone SE hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n iPhone 6 nha báº¡n. Náº¿u báº¡n thÃ­ch mÃ¡y lá»›n, mÃ n hÃ¬nh to thÃ¬ nÃªn chá»n iPhone 6, ngÆ°á»£c láº¡i nhá» gá»n cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao thÃ¬ iPhone SE Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.178957,
      "id": "21296376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i Ä‘iá»‡n thoáº¡i IPhone 6 vá»›i Samsung A5 2017, cÃ¡i nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p hÆ¡n?",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i 2 sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ sáº£n pháº©m Samsung Galaxy A5 2017 chá»¥p áº£nh tá»‘t hÆ¡n Ä‘Ã³ anh nhÃ©, sáº£n pháº©m nÃ y cÃ³ camera chá»¥p tá»‘t hÆ¡n, á»Ÿ Ä‘iá»u kiá»‡n thiáº¿u sÃ¡ng vÃ  Ä‘á»§ sÃ¡ng Ä‘á»u cho cháº¥t lÆ°á»£ng áº£nh chá»¥p tá»‘t hÆ¡n Ä‘Ã³ anh nhÃ©, chi tiáº¿t áº£nh cÅ©ng nhÆ° mÃ u sáº¯c tá»‘t hÆ¡n Ä‘Ã³ nha, nháº¥t lÃ  ban Ä‘Ãªm thu sÃ¡ng nhiá»u hÆ¡n nÃªn trÃ´ng áº£nh sÃ¡ng hÆ¡n Ä‘Ã³ nhÃ©ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.089905,
      "id": "23980010",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vá»›i ss a7 nÃªn chá»n cÃ¡i nÃ o. Loáº¡i nÃ o chÆ¡i game mÆ°á»£t hÆ¡n váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cho mÃ¬nh xin thÃ´ng tin báº¡n cáº§n so sÃ¡nh vá»›i dÃ²ng A7 nÃ o Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra giÃºp báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.963797,
      "id": "26650787",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nÃ y vá» oppo f7 cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n z ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng sáº£n pháº©m báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh cá»§a Oppo F7 sáº½ nhá»‰nh hÆ¡n so vá»›i iPhone 6 báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.497524,
      "id": "20569991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vá»›i samsung s6 cÃ¡i nÃ o hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u xÃ©t vá» hiá»‡u nÄƒng thÃ¬ cáº£ hai mÃ¡y Ä‘á»u cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng nhau anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.142725,
      "id": "19180735",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mÃ¬nh há»i j7 prime vÃ  iphoen 6 32G thÃ¬ dt nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p vÃ  cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Sáº£n pháº©mÂ Samsung Galaxy J7 Prime cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh vÃ  hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n so vá»›iÂ iPhone 6 32GB, tuy nhiÃªn vÃ¬ 2 mÃ¡y sá»­ dá»¥ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn khÃ³ mÃ  nÃ³i sáº£n pháº©m nÃ o nhchá»‹ hÆ¡n áº¡. Vá» camera thÃ¬ sáº£n pháº©mÂ Samsung Galaxy J7 Prime rÃµ rÃ ng nhá»‰nh hÆ¡n vá»›i camera sauÂ 13 MP vÃ  trÆ°á»›cÂ 8 MP, tuy nhiÃªnÂ iPhone 6 váº«n lÃ  sáº£n pháº©m Ä‘Ã¡ng Ä‘á»ƒ lá»±a chá»n.ThÃ¢n gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.141409,
      "id": "28954224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh Huawei nova 3e vs iPhone 6 chÆ¡i liÃªn quÃ¢n mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i Huawei Nova 3e lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n nÃªn chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n sáº½ tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.104626,
      "id": "19707135",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone nay vá»›i galaxy áº¡ 2017 mÃ¡y nÃ o chá»¥p áº£nh Ä‘áº¹p hÆ¡n váº­y ,",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh cÃ³ thá»ƒ nÃ³i rÃµ hÆ¡n lÃ  anh Ä‘ang quan tÃ¢m A máº¥y áº¡!Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.059282,
      "id": "24573536",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y a7 vÃ  iphone 6 32GB mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n ??",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ báº¡n Ä‘ang cáº­p nháº­t Samsung Galaxy A7 2015, 2016 hay 2017 váº­y áº¡ ?Â Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ© !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.051924,
      "id": "17617751",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº£n pháº©m khi nÃ o lÃªn ká»‡ á»Ÿ TGDD váº­y QTV?",
      "answer": "ChÃ o anh,MÃ¡y chÆ°a cÃ³ thá»i gian lÃªn ká»‡ chÃ­nh thá»©c nhÆ°ng sáº½ sá»›m lÃªn ká»‡ sau khi giao hÃ ng cho khÃ¡ch hÃ ng Ä‘áº·t cá»c trÆ°á»›c tá»« 1.4.2017 anh nha! Anh nÃªn Ä‘áº·t cá»c trÆ°á»›c hoáº·c Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh Ä‘áº·t cá»c nhÃ©!Â Mong pháº£n há»“i sá»›m tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.04323,
      "id": "29553515",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho há»i iphone 6 vs samsung j7+ mÃ¡y nÃ o cho hiá»‡u nÄƒng tá»‘t vÃ  cáº¥u hÃ¬nh á»•n váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ qua so sÃ¡nh mÃ¬nh tháº¥y Samsung Galaxy J7 plus sáº½ cho hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n iPhone 6 áº¡, báº¡n cÃ³ thá»ƒ trá»±c tiáº¿p tráº£i nghiá»‡m sáº£n pháº©m táº¡i cá»­a hÃ ng Ä‘á»ƒ cÃ³ thá»ƒ chá»n Ä‘Æ°á»£c sáº£n pháº©m Æ°ng Ã½ báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.04213,
      "id": "20015396",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ­p a8 ngang vá»›i chÃ­p snapdragon nÃ o vÃ  exynote nÃ o áº¡. MÃ  sao iphone 6 vá»›i 6puls cáº¥u hÃ¬nh giá»‘ng nhau 6plus láº¡i cÃ³ Ä‘iá»ƒm antutu hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Apple A8 hiá»‡u nÄƒng gáº§n tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ngÂ Samsung Exynos 5433 vÃ Â Qualcomm Snapdragon 650, khÃ´ng cÃ³ chip tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.942204,
      "id": "29409713",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi iphone 6 vá»›i vivo v9 cÃ¡i nÃ o chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡iÂ Vivo V9 lÃ  mÃ¡y cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n 1 chÃºt giÃºp chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.7894,
      "id": "26859095",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vá»›i Samsung j7+ cÃ¡i nÃ o tá»‘t hÆ¡n chÆ¡i game tá»‘t",
      "answer": "ChÃ o anh,Theo em thÃ¬ Samsung J7 Plus sáº½ cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n nÃªn mÃ¡y cho kháº£ nÄƒng chÆ¡i Game náº·ng tá»‘t vÃ  nhá»‰nh hÆ¡n anh nha. Anh cÃ³ thá»ƒ ghÃ© há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m sáº£n pháº©m Ä‘á»ƒ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c cáº£m nháº­n tá»‘t hÆ¡n trÆ°á»›c khi quyáº¿t Ä‘á»‹nh chá»n mua anh nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.7894,
      "id": "18164114",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u so vá»›i iphone 6 plus thÃ¬ cÃ¡i nÃ o xÃ i ngon hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh cÃ³ thá»ƒ nÃ³i cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n nhu cáº§u cá»§a anh nhÆ° tháº¿ nÃ o Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ anh tá»‘t hÆ¡n nha!Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.586016,
      "id": "24635241",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip apple a8 2 nhÃ¢n 64 bit vá»›i helio x10 cÃ¡i nÃ o máº¡nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ChipÂ Apple A8 lÃ  chip máº¡nh hÆ¡n khÃ¡ nhiá»u báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.345455,
      "id": "26742817",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip nÃ y vá»›i Nokia 6 má»›i con nÃ o máº¡nh hÆ¡n vá» chÆ¡i game vá»›i pin ngon hÆ¡n tháº¿",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng sáº£n pháº©m báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬ iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n, tuy nhiÃªn vá» thá»i lÆ°á»£ng sá»­ dá»¥ng Pin thÃ¬ Nokia 6 sáº½ tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.259665,
      "id": "32030189",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y nÃ y so voi j7pro thÃ¬ cÃ¡i nÃ o hon váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¬nh kiá»ƒm tra cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡yÂ iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n 1 chÃºt báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.242142,
      "id": "22786056",
      "field_search": "question",
      "question": "cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ kÃ©m hÆ¡n iphone 6plus ko",
      "answer": "ChÃ o anh Äáº¡t,iPhone 6 Plus cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n vá» dung lÆ°á»£ng pin, mÃ n hÃ¬nh lá»›n hÆ¡n, Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i mÃ n hÃ¬nh cao hÆ¡n so vá»›iÂ iPhone 6Â  nha anh!Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.239017,
      "id": "24130868",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em há»i giá»¯a iphone 6 vá»›i samsung J7+ thÃ¬ cÃ¡i nÃ o sf Ä‘áº¹p vÃ  xÃ i Ãªm hÆ¡n áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â CÃ¡ nhÃ¢n mÃ¬nh tháº¥y Ä‘iá»‡n thoáº¡i Samsung Galaxy J7 Plus chá»¥p áº£nh Selfie Ä‘áº¹p vÃ  áº£o hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â CÃ²n Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 dÃ¹ng khÃ¡ á»•n Ä‘á»‹nh vÃ  mÆ°á»£t mÃ  nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.212013,
      "id": "18800515",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone se vs iPhone 6 32GB cai nao pin trÃ¢u hÆ¡n z qtv?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n !Â Vá»›i 2 dÃ²ng mÃ¡y nÃ y thÃ¬ pi sá»­ dá»¥ng khÃ¡ tÆ°Æ¡ng Ä‘á»“ng nhau nha. Pin iPhone 6 cao hÆ¡n, nhÆ°ng mÃ n hÃ¬nh lá»›n hÆ¡n, sáº½ tiÃªu thá»¥ pin nhiá»u hÆ¡n. NÃªn thá»i gian 2 mÃ¡y khÃ´ng chÃªnh lá»‡ch nhau nhiá»u nha báº¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.192093,
      "id": "18535079",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vs zenfone 3 thÃ¬ cÃ¡i nÃ o cáº¥u hÃ¬nh vÃ  camera tá»‘t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh QuÃ½,Do 2 sáº£n pháº©m nÃ y cháº¡y 2 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn tráº£i nghiá»‡m sáº½ khÃ¡c nhau Ä‘Ã³ áº¡. DÃ¹ cáº¥u hÃ¬nh cá»§a Zenfone 3 cao hÆ¡n nhÆ°ng Iphone 6 cháº¡y IOS nÃªn luÃ´n mÆ°á»£t, khÃ´ng cÃ³ hiá»‡n tÆ°á»£ng giáº­t lag, chÆ¡i game cÅ©ng tá»‘t. CÃ²n vá»›i Zenfone 3 thÃ¬ kháº£ nÄƒng Ä‘a nhiá»‡m tá»‘t hÆ¡n nhiá»u, kháº£ nÄƒng tÃ¹y biáº¿n cao. CÃ²n chá»¥p áº£nh camera sau thÃ¬ Iphone 6 chá»¥p tá»‘t hÆ¡n nhiá»u Ä‘Ã³ áº¡, cÃ²n camera trÆ°á»›c thÃ¬ Zenfone 3 chá»¥p áº£nh selfie Ä‘áº¹p hÆ¡n nhiá»u anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.188877,
      "id": "30793307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i cÃ¡i iPhone 6 vá»›i samsung j6 lavender  cÃ¡i nÃ o chÆ¡i game mÆ°á»£t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Theo tráº£i nghiá»‡m cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh cá»§aÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 Ä‘Ã¡p á»©ng chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.150558,
      "id": "18231111",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i sáº£n pháº©m iphone 6 32gb nÃ y lÃ  mÃ n hÃ¬nh hd hay retina hd váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Sáº£n pháº©m nÃ y sá»­ dá»¥ng cÃ´ng nghá»‡ mÃ n hÃ¬nhÂ LED-backlit IPS LCD vá»›i Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i HDÂ Â (1334 x 750 Pixels) anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.132927,
      "id": "21197047",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 voi j7 pro mÃ¡y nÃ o máº¡nh hÆ¡n chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.10824,
      "id": "29266412",
      "field_search": "question",
      "question": "Thá»i Ä‘iá»ƒm nÃ y mua iPhone 6 chÆ¡i game rules max cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ bá»‹ giáº­t lag j hk áº¡. CÃ³ Ä‘t nÃ o máº¡nh hÆ¡n nÃ³ ko trong táº§m giÃ¡ 6 7tr",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone 6 chÆ¡i game trÃªn max cáº¥u hÃ¬nh váº«n mÆ°á»£t nha báº¡n. VÃ  vá»›i khoáº£n giÃ¡ trÃªn thÃ¬ Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ Xiaomi Mi A2 cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh nháº¥t báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.066483,
      "id": "23340308",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 sai cÃ³ vÆ°á»£t trá»™i hÆ¡n sáº£n pháº©m cÃ¹ng giÃ¡ ko ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y tÃ¹y vÃ o cáº£m nháº­n cá»§a má»—i ngÆ°á»i vá»›i cÃ¡c dÃ²ng sáº£n pháº©m cá»§a cÃ¡c hÃ£ng anh nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.034538,
      "id": "28123881",
      "field_search": "question",
      "question": "samsung A6 nÄƒm 2018 vÃ  IPHONE 6, thÃ¬ mÃ¡y nÃ o máº¡nh hÆ¡n, cháº¡y mÆ°á»£t hÆ¡n.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 lÃ  Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÃ³ hiá»‡u nÄƒng máº¡nh hÆ¡n do Ä‘Æ°á»£c há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS tá»‘i Æ°u cá»±c tá»‘t khiáº¿n mÃ¡y cháº¡y mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ© .Äiá»‡n thoáº¡i Samsung Galaxy A6 2018 láº¡i cháº¡y Ä‘a nhiá»‡m tá»‘t hÆ¡n do RAM lá»›n hÆ¡n nhÃ© báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.97297,
      "id": "19284985",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i giá»¯a iphon 6 plus 16GB vá»›i cÃ¡i 6 32GB cÃ¡i nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p hÆ¡n vÃ  tá»‘t hÆ¡n z áº¡ !",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ 2 mÃ¡yÂ iPhone 6 32GB vÃ  iPhone 6 Plus 16GB Â Ä‘á»u cÃ³ Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i camera giá»‘ng nhau nÃªn 2 mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ cho Ä‘Æ°á»£c cháº¥t lÆ°á»£ng áº£nh chá»¥p tá»‘t tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng nhau chá»‹ nha. CÃ²n vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ 2 mÃ¡y nÃ y cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh khÃ¡ giá»‘ng nhau Ä‘áº¥y áº¡. RiÃªng mÃ¡y iPhone 6 Plus cÃ³ mÃ n hÃ¬nh lá»›n hÆ¡n nÃªn mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ cho Ä‘Æ°á»£c nhiá»u khÃ´ng gian thao tÃ¡c hÆ¡n khi chÆ¡i game cÅ©ng nhÆ° xem phim chá»‹ nhÃ©. CÃ²n mÃ¡y iPhone 6 thÃ¬ cÃ³ kÃ­ch thÆ°á»›c nhá» hÆ¡n dá»… dÃ ng cáº§m náº¯m.Â Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.939716,
      "id": "26870306",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip apple A8 2nhÃ¢n 64bit vs helio p23 cÃ¡i nÃ o máº¡nh hÆ¡n Apple A8 2nhÃ¢n 64bit vs helio p60 cÃ¡i nÃ o máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Xáº¿p háº¡ng tá»« cao tá»›i tháº¥p thÃ¬ Helio P60 > Apple A8 > Helio P23 báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.923145,
      "id": "21174689",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs 6 plus mÃ n hÃ¬nh nÃ o Ä‘áº¹p hÆ¡n váº­y báº¡n",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â VÃ¢ng 2 mÃ n hÃ¬nh nÃ y Ä‘á»u há»— trá»£ hiá»ƒn thá»‹ khÃ¡ tá»‘t vÃ  Ä‘áº¹p vá»›i sáº£n pháº©m 6 Plus thÃ¬ há»— trá»£ mÃ n hÃ¬nh hiá»ƒn thá»‹ cháº¥t lÆ°á»£ng cao hÆ¡n chá»‹ nhaÂ Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.86319,
      "id": "31332782",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i ip 32gb vá»›i samsung j8 cÃ¡i nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p hÆ¡n váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Dáº¡ theo mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ thÃ¬Â Samsung Galaxy J8 sáº½ chá»¥p áº£nh nhÄ©nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©, báº¡n cÃ³ thá»ƒ ghÃ© siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m vÃ  cáº£m nháº­n tá»«ng sáº£n pháº©mÂ  báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.824947,
      "id": "21726523",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m há»i ip6 vá»›i note5 thÃ¬ vá» cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y nÃ o máº¡nh hÆ¡n?m muá»‘n mua nhÆ°ng Ä‘ang phÃ¢n vÃ¢n 2sp nÃ y?tÆ° váº¥n dÃ¹m m nhÃ©",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hai mÃ¡y nÃ y thÃ¬ theo mÃ¬nh báº¡n nÃªn chá»n mÃ¡y Note 5 Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng sáº½ tá»‘t vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.805508,
      "id": "27361081",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip Ä‘á»“ há»a cá»§a iphone 6 vá»›i Andreno 508 .  thÃ¬ cÃ¡i nÃ o mÆ°á»£t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ iPhone 6 sá»­ dá»¥ng GPU :Â PowerVR GX6450 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh Ä‘á»“ hoáº¡ máº¡nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.651375,
      "id": "25706728",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i iphone 6 ios 11.3 cÃ³ lag giá»¯ k,  cáº¥u hÃ¬nh so vá»›i mÃ¡y nÃ o dc áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 dÃ¹ng há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS 11.2.6 thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ giáº­t lag cÃ²n 11.3 thÃ¬ chÆ°a ra máº¯t chÃ­nh thá»©c báº¡n nhÃ©.Â Do mÃ¡y cháº¡y há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh iOS nÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ so vá»›i 1 mÃ¡y cháº¡y android vá» cáº¥u hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c .Tuy nhiÃªn mÃ¡y cÃ³ Ä‘iá»ƒm Antutu vÃ o khoáº£ng 78000 Ä‘iá»ƒm nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o Ä‘á»ƒ hiá»ƒu rÃµ hÆ¡n.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.600142,
      "id": "28669716",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡i nÃ y Vs Xiaomi redmi 4X thÃ¬ cÃ¡i nÃ o máº¡nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i 2 máº«u sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬Â iPhone 6 sáº½ cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.59605,
      "id": "29368217",
      "field_search": "question",
      "question": "Nokia 6.1 plus vá»›i iphone 6 cÃ¡i nÃ o sá»­ dá»¥ng lÃ¢u dÃ i tá»‘t hÆ¡n áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Theo tráº£i nghiá»‡m cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ Ä‘Ã³ lÃ Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.59605,
      "id": "22602645",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡u nÄƒng cá»§a iphone 6 so vá»›i Bphone 2017 thÃ¬ cÃ¡i nÃ o tá»‘t hÆ¡n áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng sáº£n pháº©m báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬ iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ nhá»‰nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.568289,
      "id": "31128255",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y vá»›i huawei y9 con nÃ o máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Náº¿u xÃ©t theo Ä‘iá»ƒm sá»‘ antutu thÃ¬Â huawei y9 choÂ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡nÂ báº¡n nhÃ©.Báº¡n cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng Thegioididong.com tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y Ä‘á»ƒ cÃ³ cáº£m nháº­n chÃ­nh xÃ¡c trÆ°á»›c khi chá»n mua báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.548903,
      "id": "28667106",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip nÃ y vá»›i snap 625 chip nÃ o máº¡nh hÆ¡n add.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ChipÂ Apple A8 cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃ y lÃ  chip máº¡nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.501616,
      "id": "27878997",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¡y xiaomi note 5 vá»›i iphone 6 mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n váº­y ???",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n 2 sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ sáº£n pháº©m nÃ o cÅ©ng tá»‘t vÃ  Ä‘Ã¡ng sá»­ dá»¥ng anh nha , má»—i sáº£n pháº©m Ä‘á»u cÃ³ tháº¿ máº¡nh riÃªng anh nhÃ© , sá»Ÿ thÃ­ch cá»§a má»—i ngÆ°á»i khi dÃ¹ng ná»¯a áº¡ , anh nÃªn ra siÃªu thá»‹ tráº£i nghiá»‡m 2 sáº£n pháº©m nÃ y vÃ  chá»n Ä‘Æ°á»£c sáº£n pháº©m anh Æ°ng Ã½ nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.34262,
      "id": "27119196",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip a8 vÃ  chip snapdragon 625 cÃ¡i nÃ o máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng Chip báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬Â Apple A8 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.230719,
      "id": "21018194",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá»¯a iphone 6 32G vs note 5 nÃªn chá»n sáº£n pháº©m nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh DÅ©ng,Dáº¡ vá»›i hai mÃ¡y thÃ¬ mÃ¡yÂ Â Samsung Galaxy Note 5 sáº½ nhá»‰nh hÆ¡n á»Ÿ nhiá»u máº·t vÃ  mÃ¡y cÃ³ mÃ n hÃ¬nh to cho tráº£i nghiá»‡m chÆ¡i game xem phim Ä‘Æ°á»£c thÃ­ch hÆ¡n trÃ²n khi mÃ¡y iPhone 6 32GB Ä‘Æ°á»£c trang bá»‹ hiá»‡u nÄƒng máº¡nh máº½ cho tráº£i nghiá»‡m chÆ¡i game Ä‘Æ°á»£c mÆ°á»£t mÃ  vÃ  mÃ n hÃ¬nh nhá» dá»… bá» tÃºi hÆ¡n anh nha. Tuy nhiÃªn Ä‘Ã¢y chá»‰ lÃ  thÃ´ng tin tham kháº£o, anh vui lÃ²ng ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m anh nhÃ©Â ChÃºc anh lá»±a chá»n Ä‘Æ°á»£c sáº£n pháº©m Æ°ng Ã½ anh áº¡!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.21362,
      "id": "19411769",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n sáº£n pháº©m iPhone 6 32gb cÃ²n máº¥y mÃ u váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB bÃªn em chá»‰ cÃ³ mÃ u VÃ ng Ä‘á»“ng thÃ´i anh nha, khÃ´ng biáº¿t hiá»‡n anh Ä‘ang á»Ÿ khu vá»±c nÃ o (quáº­n,huyá»‡n) Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÃ¬m siÃªu thá»‹ cÃ³ hÃ ng, thuáº­n tiá»‡n nháº¥t Ä‘á»ƒ anh tráº£i nghiá»‡m sáº£n pháº©m nha.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.211262,
      "id": "30005485",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV : Camera IPhone 6 vÃ  camera Nova 2i Ä‘t nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p hÆ¡n?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,CÃ¡ nhÃ¢n mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ khÃ¡ tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng báº¡n nhÃ©.Báº¡n cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng Thegioididong.com tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p trÃªn mÃ¡y Ä‘á»ƒ cÃ³ cáº£m nháº­n chÃ­nh xÃ¡c trÆ°á»›c khi chá»n mua báº¡n nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.210243,
      "id": "26881360",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y vá»›i iphone 6 con nÃ o chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ Ä‘Ã¢y lÃ  mÃ¡y iphone 6 Ä‘Ã³ anh. KhÃ´ng biáº¿t anh Ä‘ang muá»‘n so sÃ¡nh vá»›i sáº£n pháº©m nÃ o váº­y áº¡?Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.200663,
      "id": "27985182",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip apple a8 cá»§a iphone 6 vs chip exynls 7880 cá»§a Samsung thÃ¬ chip nÃ o cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh tá»‘t hÆ¡n dÃ¹ng bá»n hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Apple A8 lÃ  chip cÃ³ hiá»‡u nÄƒng máº¡nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Â Náº¿u báº¡n dÃ¹ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i cáº©n tháº­n , báº£o quáº£n vÃ  giá»¯ gÃ¬n mÃ¡y tá»‘t thÃ¬ cáº£ 2 Chip chip nÃ o cÅ©ng bá»n cáº£ nhÃ© báº¡n.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.170414,
      "id": "17499115",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh 6 nÃ y hÆ¡n 5s má»—i pin & chip thÃ´i pháº£i ko QTV",
      "answer": "ChÃ o anh Tuáº¥n,So vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ iphone 6 sáº½ hÆ¡n iphone 5s vá» chip xá»­ lÃ½, pin, nhÆ°ng cÃ²n nhiá»u thá»© khiáº¿n iphone 6 vÆ°á»£t trá»™i hÆ¡n 5s khÃ´ng chá»‰ vá» cáº¥u hÃ¬nh Ä‘Ã¢u áº¡, Â náº¿u anh cÃ³ nhu cáº§u mua sáº£n pháº©m cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i, bÃªn em sáº½ liÃªn há»‡ vÃ  há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t Ä‘áº¿n anh nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.150526,
      "id": "24724125",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i gpu cá»§a ip 6 vs gpu ip 5s cÃ¡i nÃ o máº¡nh hÆ¡n áº¡ !!",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Chip GPUÂ PowerVR GX6450 trÃªn iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.132467,
      "id": "23560428",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs oppo f1s cÃ¡i nÃ o tá»‘t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n anh muá»‘n so sÃ¡nh Oppo F1s 2016 hay 2017 Ä‘á»ƒ em tÆ° váº¥n cho chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.091906,
      "id": "24757509",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i gpu cá»§a ip 5s vs ip 6 cÃ¡i nÃ o máº¡nh hÆ¡n aj",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Iphone 6 cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh CPU vÃ  GPU cao hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.083672,
      "id": "24185041",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vá»›i xiaomi mi a1 cÃ¡i nÃ o chÆ¡i game ngon hÆ¡n. Su dung lÃ¢u dÃ i a",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 cÃ³ Ä‘iá»ƒm antutu khoáº£ngÂ 79215 Ä‘iá»ƒm, nÃªn hiá»‡u nÄƒng cÃ³ thá»ƒ cao hÆ¡n so vá»›i mÃ¡yÂ Xiaomi A1 cÃ³ Ä‘iá»ƒm antutu khoáº£ngÂ 60142 Ä‘iá»ƒm báº¡n nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.04292,
      "id": "25010188",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y vá»›i zenfone 4 max pro cÃ¡i nÃ o chá»¥p Ä‘áº¹p hÆ¡n qtv",
      "answer": "ChaÌ€o anh,HiÃªÌ£n taÌ£i 2 saÌ‰n phÃ¢Ì‰m naÌ€y theo em Ä‘aÌnh giaÌ thiÌ€ camera cuÌ‰a 2 maÌy coÌ khaÌ‰ nÄƒng khaÌ tÃ´Ìt rÃ´Ì€i aÌ£, camera cuÌ‰aÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB seÌƒ nhiÌ‰nh hÆ¡n 1 chuÌt, anh coÌ thÃªÌ‰ ra siÃªu thiÌ£ traÌ‰i nghiÃªÌ£m thÆ°Ì£c tÃªÌ Ä‘ÃªÌ‰ coÌ nhiÌ€n nhÃ¢Ì£n chiÌnh xaÌc nhÃ¢Ìt vÃªÌ€ saÌ‰n phÃ¢Ì‰m anh nheÌÂ ThÃ¢n gÆ°Ì‰i Ä‘ÃªÌn anh.Â ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.038988,
      "id": "31970428",
      "field_search": "question",
      "question": "náº¿u mua iPhone 6 má»›i nÃªn mua tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng hay FBT bÃ¡n sáº£n pháº©m cháº¥t lÆ°á»£ng hÆ¡n váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡ hiá»‡n táº¡i bÃªn em chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin vá» váº¥n Ä‘á» nÃ y anh nhÃ©. Tuy nhiÃªn khi anh mua sáº£n pháº©m bÃªn em thÃ¬ Ä‘áº£m báº£o váº«n cÃ²n má»›i, vÃ  váº«n cÃ²n seal Ä‘á»‘i vá»›i sáº£n pháº©m Apple. VÃ  Ä‘áº£m báº£o lÃ  hÃ ng chÃ­nh hÃ£ng anh nhÃ©. NgoÃ i ra bÃªn em há»— trá»£ anh báº£o hÃ nhÂ 1 Ä‘á»•i 1 trong 1 thÃ¡ng náº¿u lá»—i, Ä‘á»•i sáº£n pháº©m táº¡i nhÃ  trong 1 ngÃ y. VÃ  báº£o hÃ ng mÃ¡yÂ chÃ­nh hÃ£ng 12 thÃ¡ng anh nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.01323,
      "id": "19185265",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u lá»±a chá»n Ä‘Ãºng Ä‘áº¯n giá»­a j7 prime vá»›i iphone 632g..thÃ¬ ta nÃªn chá»n sáº£n pháº©m nÃ o",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,2 Sáº£n pháº©m Ä‘á»u ráº¥t tá»‘t Ä‘á»ƒ lá»±a chá»n chá»‹ nha, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho em biáº¿t tiÃªu chÃ­ sá»­ dá»¥ng mÃ¡y cá»§a chá»‹ Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ tÆ° váº¥n sáº£n pháº©m phÃ¹ há»£p vá»›i chá»‹ nha.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.970896,
      "id": "17504590",
      "field_search": "question",
      "question": "giá»¯a sony x vá»›i iphone 6 thÃ¬ mÃ¡y nÃ o Ä‘a nhiá»‡m tá»‘t hÆ¡n v qtv...",
      "answer": "ChÃ o anh Minh,ÄÃ¢y lÃ  2 há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh khÃ¡c nhau nÃªn khÃ´ng so kháº£ nÄƒng Ä‘a nhiá»‡m Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©.Mong anh thÃ´ng cáº£m áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.93821,
      "id": "28954086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i iphone 6 LTE 4g cat máº¥y, vÃ  j7 pro cat máº¥y, mÃ¡y nÃ o caau hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ mÃ¡y iphone 6 Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ máº¡ng LTE cat 4 vÃ  j7 pro lÃ  cat 6 báº¡n nhÃ©. MÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh mÃ¡y Iphone 6 cÃ³ pháº§n nhá»‰nh hÆ¡n 1 chÃºt báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.918844,
      "id": "27379615",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vs note 5 pro cÃ¡i nÃ o chiáº¿n pubg tá»‘t hÆ¡n váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Theo tráº£i nghiá»‡m cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh thÃ¬Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 chiáº¿n Game trÃªn tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.872599,
      "id": "28158264",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv so sÃ¡nh giÃºp em giá»¯a Iphone 6 32GB vÃ  Galaxy J7 Prime xem mÃ¡y nÃ o chá»¥p áº£nh Ä‘áº¹p,cáº¥u hÃ¬nh cao,mÃ n hÃ¬nh sáº¯c nÃ©t hÆ¡n nhÃ©. Em xin cáº£m Æ¡n.",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i 2 sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ sáº£n pháº©m iPhone 6 32GGB cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n anh nhÃ©, cho kháº£ nÄƒng load game vÃ  á»©ng dá»¥ng tá»‘t hÆ¡n áº¡, tuy nhiÃªn sáº½ cÃ³ kháº£ nÄƒng Ä‘a nhiá»‡m chÆ°a Ä‘Æ°á»£c báº±ng mÃ¡y J7 Prime do RAM J7 Prime lÃ  3GB gáº¥p 3 láº§n 1GB RAM cáº£u iPhone 6 32GB Ä‘Ã³ áº¡, cÃ²n camera thÃ¬ sáº£n pháº©m iPhone 6 tá»‘t hÆ¡n anh Æ¡iThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.817633,
      "id": "25401311",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 nay cháº¡y cÃ¹ng lÃºc hai cÃ¡i rec mÃ n hÃ¬nh vs liÃªn quÃ¢n ná»•i k qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh kiá»ƒm tra khi báº¡n cháº¡y 2 pháº§n má»m cÃ¹ng lÃºc cÃ³ thá»ƒ sáº½ hÆ¡i giáº­t, lag báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.764921,
      "id": "31332791",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i ip6 32gb vá»›i samsung j8 cÃ¡i nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p hÆ¡n?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ pháº§n camera ngoÃ i thÃ´ng sá»‘ ká»¹ thuáº­t há»— trá»£ sáºµn cÃ³ mÃ¬nh tháº¥y lÃ  cÃ²n tÃ¹y cÃ¡ch chá»¥p cá»§a má»—i cÃ¡ nhÃ¢n khÃ¡c nhau; Ä‘iá»u kiá»‡n chá»¥p áº£nh( sÃ¡ng, thiáº¿u sÃ¡ng), ... nÃªn cháº¥t lÆ°á»£ng áº£nh sáº½ cÃ³ chÃªnh lá»‡ch áº¡; theo cÃ¡ nhÃ¢n mÃ¬nh thÃ¬ nghiÃªng vá» mÃ¡yÂ Samsung Galaxy J8 hÆ¡n; mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ lÃ  camera mÃ¡y cho áº£nh ra cÃ³ pháº§n nhá»‰nh hÆ¡n áº¡- cÃ³ thá»ƒ cáº£m nháº­n cá»§a báº¡n sáº½ khÃ¡c- mÃ¬nh khuyáº¿n khÃ­ch báº¡n nÃªn ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m, qua Ä‘Ã³ sáº½ cÃ³ cÃ¡i nhÃ¬n thá»±c táº¿ hÆ¡n báº¡n nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.757658,
      "id": "24454918",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb  vÃ  oppo f5 thÃ¬ cÃ¡i nÃ o Ä‘Ã¡ng mua hÆ¡n váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo mÃ¬nh thÃ¬ mÃ¡y Iphone 6 báº¡n nha, mÃ¡y cho tráº£i nghiá»‡m sá»­ dá»¥ng mÆ°á»£t vÃ  á»•n, tuy nhiÃªn mÃ¡y Oppo F5 thÃ¬ cáº¥u hÃ¬nh cÅ©ng khÃ¡ tá»‘t vá»›i tráº£i nghiá»‡m mÃ n hÃ¬nh trÃ n cÅ©ng khÃ¡ thÃº vá»‹ báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.646366,
      "id": "27742110",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs oppo a37 cÃ¡i nÃ o mÆ°á»£t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng sáº£n pháº©m báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬ iPhone 6 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng mÆ°á»£t mÃ  hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.566875,
      "id": "29555931",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho há»i ss7+ vs ip6 thÃ¬ mÃ¡y nÃ o cho cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh vÃ  chÆ¡i game tá»‘t vÃ  chÆ¡i Ä‘c game lÃ¢u dÃ i z qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ chip xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡yÂ Samsung Galaxy S7 cho hiá»‡u nÄƒng cÃ³ pháº§n nhá»‰nh hÆ¡n áº¡, nÃªn khi xá»­ lÃ½ á»©ng dá»¥ng/ game mÃ¡y nÃ y sáº½ cÃ³ pháº§n á»•n vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.512798,
      "id": "20476457",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 voi sonny Xperia XA 1Ultra mÃ¡y nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p hÆ¡n váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Äá»‘i vá»›i 2 sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ em cÃ³ cáº£m nháº­n lÃ  sáº£n pháº©mÂ Sony Xperia XA1 Ultra Ä‘Æ°á»£c trang bá»‹ bá»™ Ä‘Ã´i camera cÃ³ Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i vÆ°á»£t trá»™i hÆ¡n nÃªn cÃ³ kháº£ nÄƒng cho anh nhá»¯ng táº¥m áº£nh Ä‘áº¹p hÆ¡n vÃ  sáº¯c nÃ©t hÆ¡n Ä‘Ã³ anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.484612,
      "id": "20020132",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i a5 2017 vs iphone 6 cÃ¡i nÃ o dÃ¹ng tá»‘t hÆ¡n váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Â A5 2017 vÃ  iPhone 6 lÃ  2 mÃ¡y khÃ¡ tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng anh nha, náº¿u anh thÃ­ch sá»± sang trá»ng, Ä‘áº³ng cáº¥p, há»— trá»£ báº£o máº­t thÃ´ng tin, dÃ¹ng lÃ¢u bá»n hÆ¡n thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ chá»n iPhone 6, cÃ²n náº¿u anh thÃ­ch sá»± mÃ£nh máº½, nam tÃ­nh, chá»¥p áº£nh rÃµ nÃ©t thÃ¬ anh chá»n A5 2017 áº¡! Náº¿u anh váº«n cÃ²n phÃ¢n vÃ¢n, anh cÃ³ thá»ƒ ghÃ© siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ cÃ³ nhá»¯ng tráº£i nghiá»‡m thá»±c táº¿ hÆ¡n anh nha! ChÃºc anh cÃ³ sá»± lá»±a chá»n Æ°ng Ã½!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.463598,
      "id": "17599289",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº£n pháº©m nÃ y bao giá» ra máº¯t váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n sáº£n pháº©mÂ PHONE 6 32GB anh quan tÃ¢m bÃªn em má»›i ra máº¯t trong thÃ¡ng 3/2017 nha anh, náº¿u anh cáº§n há»— trá»£ thÃªm vá» váº¥n Ä‘á» gÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh tá»‘t nháº¥t áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.463255,
      "id": "23458106",
      "field_search": "question",
      "question": "Hom nay em mua online iPhone 6 32G nhÆ°ng tá»‘i vá» em tháº¥y cáº¡nh gÃ³c mÃ n hÃ¬nh bá»‹ á»p áº¹p. Váº­y em cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»•i sáº£n pháº©m Ä‘Æ°á»£c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra náº¿u Ä‘Ãºng lÃ  lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i sáº£n pháº©m cho anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.438288,
      "id": "31247927",
      "field_search": "question",
      "question": "táº§m 7 triá»‡u nÃªn mua iphone 6 hay may nÃ o mÃ n hÃ¬nh Ä‘áº¹p cáº¥u hÃ¬nh tá»‘t áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n táº¡i tÃ¹y vÃ o nhu cáº§u cá»§a anh thÃ´i áº¡, anh tham kháº£o dÃ²ng sáº£n pháº©m giÃ¡ tá»« 4-7 triá»‡u bÃªn em kinh doanhÂ  nhÃ©, vÃ  máº«u sáº£n pháº©m iphone 6 nÃ y cÃ³ mÃ n hÃ¬nh Ä‘áº¹p vÃ  cáº¥u hÃ¬nh tá»‘t Ä‘Ã³ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.379879,
      "id": "31162627",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip apple a8 vá»›i chip qualcomm snapdragon 801 thÃ¬ chip nÃ o máº¡nh hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ ChÃ­pÂ  Apple A8 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh hÆ¡n áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.3777,
      "id": "25334394",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá»¯a ip6 vá»›i nova 2i nÃ o á»•n hÆ¡n váº­y QTV",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ 2 sáº£n pháº©m Ä‘á»u cÃ³ thÆ°Æ¡ng hiá»‡u vÃ  tÃ­nh nÄƒng Ä‘á»™c Ä‘Ã¡o riÃªng áº¡ Iphone 6 thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c Æ°u chuá»™ng hÆ¡n do thiáº¿t káº¿ cá»§a nhÃ  tÃ¡o cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh máº½ thÃ­ch á»©ng game khá»§ng mÃ n hÃ¬nh sáº¯c nÃ©t nhÆ°ng Nova 2i cÅ©ng khÃ´ng kÃ©m cáº¡nh khi phÃ³ng to mÃ n hÃ¬nh rá»™ng hÆ¡n so vá»›i dÃ²ng Iphone 6 mÃ n hÃ¬nh full hd  chá»¥p hÃ¬nh rÃµ nÃ©t pin sá»­ dá»¥ng cáº£ ngÃ y Ä‘Ã³ áº¡Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.367516,
      "id": "18494484",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y vá»›i ip 6s cÃ¡i nÃ o sÃ i ngon hÆ¡n ad?  ad giÃºp e so sÃ¡nh cáº¥u hÃ¬nh vÃ  giÃ¡ thÃ nh cá»§a 2 con nÃ y giÃ¹m e nhağŸ˜",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i 2 dÃ²ng sáº£n pháº©m trÃªn thÃ¬ iPhone 6s sáº½ cÃ³ hiá»‡u nÄƒng nhanh hÆ¡n ráº¥t nhiá»u so vá»›i iPhone 6 nha. VÃ  do lÃ  báº£n nÃ¢ng cáº¥p cá»§a iPhone 6, nÃªn 6s sá»­ dá»¥ng sáº½ tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.307003,
      "id": "27175747",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G sáº£n pháº©m gá»“m máº¥y mÃ u váº­y qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡nÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB bÃªn em chá»‰ cÃ³ 1 mÃ u vÃ ng Ä‘á»“ng anh nha! Náº¿u anh quan tÃ¢m, anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em Ä‘áº·t hÃ ng giÃºp anh áº¡!Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.246416,
      "id": "18343608",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá»¯a iphone 5s vÃ  iphone 6 cÃ¡i nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Sáº£n pháº©m iPhone 6 vÃ  iPhone 5S Ä‘á»u Ä‘Æ°á»£c trang bá»‹ Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i camera khÃ¡ tÆ°Æ¡ng Ä‘á»“ng tuy nhiÃªn iPhone 6 Ä‘Æ°á»£c trang bá»‹ thÃªm nhiá»u tÃ­nh nÄƒng má»›i cÅ©ng nhÆ° nÃ¢ng cáº¥p tá»‘c Ä‘á»™ chá»¥p cÃ¹ng gÃ³c chá»¥p rá»™ng nÃªn sáº½ cho kháº£ nÄƒng chá»¥p áº£nh tá»‘t hÆ¡n chá»‹ nhÃ©. Náº¿u chá»‹Â quan tÃ¢m vui lÃ²ng Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m sáº£n pháº©m cÅ©ng nhÆ° mua hÃ ng áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.246416,
      "id": "18305017",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá»¯a Iphone 5s vÃ  iphone 6 cÃ¡i nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p v",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,VÃ¬ Iphone 6 ra máº¯t sau nÃªn sáº½ cÃ³Â Ä‘Æ°á»£c trang bá»‹ cÃ¡c cÃ´ng nghá»‡ má»›i hÆ¡n Iphone 5s giÃºp chá»¥pÂ áº£nh tá»‘t hÆ¡n chá»‹ nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.083345,
      "id": "25125157",
      "field_search": "question",
      "question": "Náº¿u mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ hÃ¬nh thá»©c ntn vÃ  tá»•ng sá»‘ tiá»n gÃ³p chÃªnh lá»‡ch vá»›i giÃ¡ sáº£n pháº©m ban Ä‘áº§u lÃ  bao nhiÃªu váº­y qtv ?",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Dáº¡. Anh vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giáº¥y tá» mÃ  mÃ¬nh Ä‘ang cÃ³ (chá»©ng minh nhÃ¢n dÃ¢n, há»™ kháº©u, báº±ng lÃ¡i xe, hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n, nÆ°á»›c, cÃ¡p 1 trong 3 thÃ¡ng gáº§n nháº¥t), Ä‘á»™ tuá»•iÂ  cÅ©ng nhÆ° má»©c tráº£ trÆ°á»›c vÃ  sá»‘ thÃ¡ng gÃ³p anh muá»‘n Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ kiá»ƒm tra giÃºp mÃ¬nh áº¡!Â MongÂ  nháº­n pháº£n há»“iÂ  sá»›m tá»« anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.034668,
      "id": "24134371",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i giá»¯a iphone 6s plus vá»›i samsung note Fe cÃ¡i nÃ o ok hÆ¡n áº¡.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Náº¿u báº¡n cáº§n Ä‘iá»‡n thoáº¡i cáº¥u hÃ¬nh cao dÃ¹ng á»•n Ä‘á»‹nh , mÆ°á»£t mÃ  thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ chá»n iPhone 6S Plus , náº¿u báº¡n cáº§n Ä‘iá»‡n thoáº¡i thiáº¿t káº¿ Ä‘áº¹p, mÃ n hÃ¬nh sÃ¡ng , bÃºt SPen tiá»‡n dá»¥ng , chá»¥p thiáº¿u sÃ¡ng tá»‘t thÃ¬ chá»n Samsung Galaxy Note FE nhÃ© báº¡n .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.024132,
      "id": "24454029",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 vÃ  xiaomi redmi 4x thÃ¬ cÃ¡i nÃ o load game nhanh vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Sáº£n pháº©m iphone 6 cÃ³ Ä‘iá»ƒm antutu khoáº£ngÂ 79215 Ä‘iá»ƒm, nÃªn hiá»‡u nÄƒng cÃ³ thá»ƒ cao hÆ¡n so vá»›i mÃ¡yÂ Xiaomi Redmi 4x cÃ³ Ä‘iá»ƒm antutu khoáº£ngÂ 41793 Ä‘iá»ƒm báº¡n nhÃ©!Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.019346,
      "id": "28552390",
      "field_search": "question",
      "question": "HÃ£ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i iphone lÃ  cá»§a nÆ°á»›c nÃ o sáº£n xuáº¥t váº­y qtv.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Iphone thÃ¬ sáº£n xuáº¥t lÃ  á»Ÿ nhÃ  mÃ¡y Trung Quá»‘c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.992642,
      "id": "29175383",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 máº¡nh ngang báº±ng samsung loáº¡i nÃ o áº¡k _ xÃ©t ve choi geme nha QTV",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y sáº½ tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ngÂ Äiá»‡n thoáº¡i Samsung Galaxy J7 plus báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.952656,
      "id": "21133732",
      "field_search": "question",
      "question": "6 vÃ  6s cÃ¡i nÃ o hiá»‡n thá»‹ hÃ¬nh áº£nh sáº¯c nÃ©t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ iphone 6s sáº½ cÃ³ mÃ n hÃ¬nh hiá»ƒn thá»‹ tá»‘t hÆ¡n nhÆ°ng thá»±c táº¿ thÃ¬ chÃªnh lá»‡ch máº­t Ä‘á»™ Ä‘iá»ƒm áº£nh lÃ  khÃ´ng nhiá»u báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.947004,
      "id": "20957066",
      "field_search": "question",
      "question": "loa cá»§a mÃ¡y nÃ y so vá»›i iphone 6s plus cÃ¡i nÃ o nghe to ,trong tráº»o hÆ¡n?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m vÃ  cÃ³ Ã½ kiáº¿n riÃªng vÃ¬ cÃ²n tÃ¹y thuá»™c vÃ o cáº£m nháº­n cá»§a má»—i ngÆ°á»i anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.941481,
      "id": "21613193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i so vá» Ä‘á»™ nÃ©t thÃ¬ iphone 6 vá»›i galaxy note 5 thÃ¬ cÃ¡i nÃ o nÃ©t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o anhHiá»‡n táº¡i thÃ¬ vá»›i 2 mÃ n hÃ¬nh sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ Ä‘á»u há»— trá»£ cháº¥t lÆ°á»£ng khÃ¡ cao cho hÃ¬nh áº£nh hiá»ƒn thá»‹ khÃ¡ rÃµ nÃ©t vÃ  Ä‘áº¹p tuy nhiÃªn vá»›i sáº£n pháº©m Iphone 6 thÃ¬ cÃ³ pháº§n nhá»‰n hÆ¡n so vá»›i Ä‘á»‘i thá»§ anh nhaÂ Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.90827,
      "id": "25847869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  con Iphone 6 vá»›i samsung J7 pro thÃ¬ cÃ¡i nÃ o onl face, chá»¥p hÃ¬nh,xem phim, nghe nháº¡c vÃ o youtube vÃ  chÆ¡i vÃ i game khÃ´ng quÃ¡ náº·ng thÃ¬ cÃ¡i nÃ o hÆ¡n áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬Â iPhone 6 sá»­ dá»¥ng ChÃ­pÂ Apple A8 cho hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh hÆ¡n vÃ  Ä‘Ã¡p á»©ng tá»‘t nhÆ° cáº§u sá»­ dá»¥ng trÃªn cá»§a báº¡n, vÃ  mÃ¡y chá»¥p áº£nh Ä‘áº¹p, mÃ u sáº¯c tÆ°Æ¡i, nÃ©t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.880942,
      "id": "29814655",
      "field_search": "question",
      "question": "Quáº£n trá»‹ viÃªn cho mÃ¬nh há»i, cáº¥u hÃ¬nh cá»§a Iphone 6 16gb vÃ  iphone 6 Plus 16gb cÃ³ gÃ¬ khÃ¡c nhau khÃ´ng ( trá»« mÃ n hÃ¬nh to hÆ¡n ) ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ngÂ Â tham kháº£o (bá» qua dung lÆ°á»£ng) Ä‘iá»ƒm khÃ¡c nhau 2 mÃ¡y.Chá»§ yáº¿u lÃ  pin lÃ¢u hÆ¡n vÃ  camera chá»‘ng rung tá»‘t hÆ¡n báº¡n nha.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.704043,
      "id": "19456155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iphone 6 vs iphone 6lock cÃ¡i nÃ o xÃ i tá»‘t hÆ¡n áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ iPhone 6 phiÃªn báº£n quá»‘c táº¿ sá»­ dá»¥ng tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.671682,
      "id": "23436612",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vá»›i sony xperia xz thÃ¬ con nÃ o chÆ¡i game náº·ng mÆ°á»£t hÆ¡n váº­y ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ vá»›i 2 sáº£n pháº©m nÃ y thÃ¬ sáº£n pháº©m XZ cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n nÃªn sáº½ chÆ¡i game mÆ°á»£t hÆ¡n Ä‘Ã³ anh nhÃ©, khÃ´ng biáº¿t lÃ  anh muá»‘n mua sáº£n pháº©m nÃ o rá»“i bÃªn em há»— trá»£ anh ngay nhÃ©Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.66217,
      "id": "29610654",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g vs samsung j7+  chÆ¡i liÃªn quan max cau hÃ¬nh cÃ¡i nÃ o ngon hÆ¡n  e dan tinh mua nhung ma         chua pÃ­t mua cÃ¡i nÃ o",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng sáº£n pháº©m báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬ Samsung Galaxy J7 Plus cÃ³ tá»‘c Ä‘á»™ xá»­ lÃ½ nhá»‰nh hÆ¡n báº¡n nha. VÃ  Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°a ra Ä‘Ã¡nh giÃ¡ chÃ­nh xÃ¡c vÃ  khÃ¡ch quan nháº¥t, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.642776,
      "id": "26888379",
      "field_search": "question",
      "question": "sáº£n pháº©m iphone 6 32gb mÃ¬nh má»›i mua bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh, cÃ³ Ä‘á»•i tráº£ Ä‘c khÃ´ng báº¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u mÃ¡y bá»‹ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh 1 Ä‘Ã´Ì‰i 1 (cuÌ€ng máº«u, cuÌ€ng maÌ€u, cuÌ€ng dung luÌ›Æ¡Ì£ng...) trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u nha anh. anh vui lÃ²ng Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i há»— trá»£ áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.609739,
      "id": "26308966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh chÃºt Ã½ kiáº¿n vá»›i mÃ¬nh mÃºn mua mÃ¡y cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh RAM trÃªn 6gm giÃ¡ dÆ°á»›i 10tr",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡. Má»i anh tham kháº£oÂ Â vÃ Â Â !!Chia sáº½ cÃ¹ng anh áº¡ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.59111,
      "id": "20441721",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb vá»›i iphone 6s cÃ³ gÃ¬ khÃ¡c nhau váº­y Qtv ? ,Iphone 6 32 Gb vá»›i iphone 6s cÃ³ gÃ¬ khÃ¡c nhau váº­y Qtv ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ hiá»‡n táº¡i dÃ²ng iPhone 6 lÃ  dÃ²ng sáº£n pháº©m tháº¥p hÆ¡n so vá»›i iPhone 6S chá»‹ nhÃ©. Vá» thiáº¿t káº¿ thÃ¬ 2 sáº£n pháº©m nÃ y Ä‘á»u cÃ³ chung thiáº¿t káº¿ tuy nhiÃªn vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ sáº£n pháº©m iPhone 6S cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cho láº¡i hiá»‡u nÄƒng sá»­ dá»¥ng cao hÆ¡n, camera Ä‘áº¹p hÆ¡n, mÃ n hÃ¬nh hiá»ƒn thÃ¬ sáº¯c nÃ©t hÆ¡n chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.580637,
      "id": "26225794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk há»i chip helio p23 vs apple A8 cÃ¡i nÃ o máº¡nh hÆ¡n v?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ ChÃ­pÂ Apple A8 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.550103,
      "id": "29912012",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 gb sáº£n xuáº¥t nÄƒm nÃ o váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡ hiá»‡n sáº£n pháº©mÂ Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB Ä‘Æ°á»£c ra máº¯t vÃ o khoáº£ngÂ  3/2017 anh nhÃ©. Náº¿u anh cÃ³ quan tÃ¢m Ä‘áº¿n sáº£n pháº©m, anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin khu vá»±c mÃ¬nh Ä‘ang sinh sá»‘ng Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ kiá»ƒm hÃ ng giÃºp mÃ¬nh anh nhaÂ Mong pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.536586,
      "id": "19535747",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá»¯a iphone 6 vÃ  iphone SE mÃ¡y nÃ o chá»¥p hÃ¬nh Ä‘áº¹p vÃ  chÆ¡i game náº·ng thÃ¬ nÃªn chá»n mÃ¡y nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ yÂ sáº£n pháº©m iPhone SE 16GB cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n nÃªn Ä‘Ã¡p á»©ng yÃªu cáº§u chÆ¡i Game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.529383,
      "id": "28670578",
      "field_search": "question",
      "question": "Sam Sung S9 Plus vs IPhone 6 cÃ¡i nÃ o nhá»‰nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i Samsung Galaxy S9 Plus lÃ  mÃ¡y cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh cao hÆ¡n khÃ¡ nhiá»u báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.503742,
      "id": "30630508",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho em há»i LÃ  loa iphone 6 vá»›i iphone 6+ thÃ¬ loa nÃ o lá»›n hÆ¡n váº­y áº¡?? Táº¡i em dÃ¹ng iphone 6+ mÃ  loa nghe bÃ© hÆ¡n háº³n iphone 6 áº¡!!!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Vá»›i hai dÃ²ng sáº£n pháº©m báº¡n Ä‘á» cáº­p thÃ¬ Ã¢m lÆ°á»£ng loa tÆ°Æ¡ng Ä‘á»“ng nhau áº¡. Báº¡n thá»­ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y vÃ  tÄƒng Ã¢m lÆ°á»£ng lÃªn má»©c cao nháº¥t xem sao áº¡.Náº¿u váº«n khÃ´ng kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c, báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nha báº¡n.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.503742,
      "id": "30630499",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho em há»i LÃ  loa iphone 6 vá»›i iphone 6+ thÃ¬ loa nÃ o lá»›n hÆ¡n váº­y áº¡?? Táº¡i em dÃ¹ng iphone 6+ mÃ  loa nghe bÃ© hÆ¡n háº³n iphone 6 áº¡!!!",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ loa 2 mÃ¡y nÃ y khÃ¡ tÆ°Æ¡ng Ä‘á»“ng, náº¿u loa mÃ¡y anh quÃ¡ nhá» anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.469944,
      "id": "30630505",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad Æ¡i cho em há»i LÃ  loa iphone 6 vá»›i iphone 6+ thÃ¬ loa nÃ o lá»›n hÆ¡n váº­y áº¡?? Táº¡i em dÃ¹ng iphone 6+ mÃ  loa nghe bÃ© hÆ¡n háº³n iphone 6 áº¡!!!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ 2 mÃ¡y tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng báº¡n nhÃ©.Báº¡n vui lÃ²ng liÃªn há»‡ trá»±c tiáº¿p trung tÃ¢m báº£o hÃ nh Apple Ä‘á»ƒ cÃ¡c báº¡n kiá»ƒm tra loa vÃ  cÃ³Â hÆ°á»›ng há»— trá»£ náº¿u loa cÃ³ váº¥n Ä‘á» báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.452999,
      "id": "22494180",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb nÃ y sáº£n xuáº¥t khi nÃ o váº­y báº¡n ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹, Â Hiá»‡n táº¡i thá»i gian sáº£n xuáº¥t cá»§a má»—i mÃ¡y cÃ²n phá»¥ thuá»™c vÃ o lÃ´ hÃ ng ná»¯a chá»‹ nha!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.446281,
      "id": "30135272",
      "field_search": "question",
      "question": "camara \t8 MP cá»§a iphone 6 nÃ y vá»›i  camara \t16 MP cá»§a huawei thÃ¬ cÃ¡i nÃ o chá»¥p rÃµ hÆ¡n áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Theo tráº£i nghiá»‡m cÃ¡ nhÃ¢n cá»§a mÃ¬nh thÃ¬ Camera cá»§a 2 mÃ¡y chá»¥p rÃµ ngang nhau anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.443694,
      "id": "27229862",
      "field_search": "question",
      "question": "con nÃ y vá»›i Samsung A7 2017 thÃ¬ con nÃ o hÆ¡n váº­y qtv ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Má»—i mÃ¡y thÃ¬ Ä‘á»u cÃ³ Ä‘iá»ƒm máº¡nh riÃªng anh nha. Náº¿u anh dÃ¹ng lÃ¢u dÃ i thÃ¬ em Ä‘Ã¡nh giÃ¡Â iPhone 6 32GB sáº½ á»•n Ä‘á»‹nh hÆ¡n, cÃ²n A7 2017 thÃ¬ dá»… sá»­ dá»¥ng, phÃ¹ há»£p vá»›i Ä‘a sá»‘ ngÆ°á»i dÃ¹ng, mÃ¡y cÅ©ng hay Ä‘Æ°á»£c cáº­p nháº­t cÃ¡c tÃ­nh nÄƒng má»›i. Anh cÃ³ thá»ƒ ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m vÃ  mua hÃ ng anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.408398,
      "id": "26467725",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin há»i:GiÃ¡ iPhone 6 puls vá»›i iphone 6 hiá»‡n nay cá»­ nhiÃªu váº­y. Ad",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Hiá»‡n vá»›i sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 32GB cÃ³ giÃ¡ 7.990.000â‚« anh nhÃ©. CÃ²n vá»›i sáº£n pháº©mÂ iPhone 6 Plus hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng kinh doanh, mong anh thÃ´ng cáº£m. Náº¿u anh quan tÃ¢m sáº£n pháº©m thÃ¬ vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin Ä‘á»‹a chá»‰ anh Ä‘ang sá»‘ng (huyá»‡n/thÃ nh phá»‘) Ä‘á»ƒ em tÃ¬m kiáº¿m hÃ ng cá»¥ thá»ƒ.Â  Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.381384,
      "id": "29635323",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb vÃ  iphone 6 32gb cáº¥u hÃ¬nh lÃ  nhÆ° nhau khÃ´ng em",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,MÃ¬nh kiá»ƒm tra cáº¥u hÃ¬nh 2 mÃ¡y lÃ  tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng nhau chá»‰ khÃ¡c dung lÆ°á»£ng bá»™ nhá»› thÃ´i áº¡.Xin thÃ´ng tin áº¡.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.372417,
      "id": "26107950",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone SE Ä‘áº¹p. ÄÃ¡ng mua hÆ¡n iphone 6 sao TGDD khÃ´ng kinh doanh",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TÃ¹y thá»i Ä‘iá»ƒm, chÃ­nh sÃ¡ch kinh doanh vÃ  nhu cáº§u cá»§a pháº§n lá»›n khÃ¡ch hÃ ng mÃ  Thegioididong.com sáº½ kinh doanh nhá»¯ng sáº£n pháº©m khÃ¡c nhau anh nha.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.344963,
      "id": "31214908",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 va SÃ¡mung s7 nÃ o máº¡nh áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Dáº¡ mÃ¡yÂ Samsung Galaxy S7 lÃ  mÃ¡y cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.340589,
      "id": "30811340",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB vs Mi a2 cÃ¡i nÃ o chÆ¡i game ngon hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ chip xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡yÂ Xiaomi Mi A2 cho hiá»‡u nÄƒng cÃ³ pháº§n nhá»‰nh hÆ¡n áº¡, cÃ²n iphone 6 khi xá»­ lÃ½ á»©ng dá»¥ng/ game mÃ¡y nÃ yÂ cÅ©ng khÃ¡Â á»•n vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.301001,
      "id": "23887850",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 camera trÆ°á»›c cÃ³ HDR khÃ´g váº­y...hÃ¬nh nhÆ° Ip SE cÅ©g 1.2mp cÃ³ HDR?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ Camera trÆ°á»›c cá»§a iPhone 6 32GB khÃ´ng cÃ³ tÃ­nh nÄƒng HDR báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 15.297544,
      "id": "23756945",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e cÃ³ 1 cÃ¡i iphone 6 Ä‘Ã£ cáº­p nháº­t cáº¥u hÃ¬nh má»›i, Ä‘ang sá»­ dá»¥ng 1 wifi nÃ o Ä‘Ã³. Rá»“i e cÃ³ thÃªm cÃ¡i iphone 6 ná»­a cá»§ng cáº­p nháº­t cáº¥u hÃ¬nh má»›i r, bÃ¢y h e muá»‘n sá»­ dá»¥ng chung cÃ¡i máº­t kháº©u wifi cá»§a iphone kia nhÆ°ng khiong pk máº­t kháº©u thÃ¬ lÃ m sao áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y , sau Ä‘Ã³ báº¡n Ä‘á»ƒ gáº§n 2 mÃ¡y láº¡i gáº§n nhau xem thá»­ cÃ³ yÃªu cáº§u máº­t kháº©u ná»¯a khÃ´ng báº¡n nhÃ© ? NgoÃ i ra báº¡n xem mÃ¡y thá»© 1 cÃ³ hiá»ƒn thá»‹ lÃªn thÃ´ng bÃ¡o gÃ¬ khÃ´ng báº¡n nha .Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.279803,
      "id": "29675799",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡i nÃ y vá»›i Oppo a83 cÃ¡i nÃ o chÆ¡i game liÃªn quÃ¢n mÆ°á»£t hÆ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 thÃ¬ sáº½ cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh hÆ¡n, há»— trá»£ chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.262393,
      "id": "19715748",
      "field_search": "question",
      "question": "Sáº£n pháº©m nÃ y cÃ²n á»Ÿ nhá»¯ng cá»­a hÃ ng nÃ o váº­y áº¡?,",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Chá»‹ vui lÃ²ng cho em xin thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ khu vá»±c chá»‹ Ä‘ang á»Ÿ Ä‘á»ƒ em cÃ³ thá»ƒ kiá»ƒm tra giÃºp chá»‹ xem cÃ²n hÃ ng táº¡i Ä‘Ã¢y khÃ´ng chá»‹ nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.217588,
      "id": "29290721",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y nÃ y vÃ  j7 pro thÃ¬ mÃ¡y nÃ o tá»‘t hÆ¡n ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ chip xá»­ lÃ½ cá»§a mÃ¡yÂ iphone 6 cho hiá»‡u nÄƒng cÃ³ pháº§n nhá»‰nh hÆ¡n áº¡, nÃªn khi xá»­ lÃ½ á»©ng dá»¥ng/ game mÃ¡y nÃ y sáº½ cÃ³ pháº§n á»•n vÃ  mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.178408,
      "id": "24524891",
      "field_search": "question",
      "question": "Con mÃ¡y nay so vá» cáº¥u hÃ¬nh thÃ¬ ngang vá»›i con mÃ¡y nÃ o cá»§a há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh androi áº¡ nhÆ° samsung vÃ  oppo .",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,iPhone 6 cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh gáº§n tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng vá»›iÂ Galaxy Note 4 báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.098231,
      "id": "29568198",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i sao nhÃ¬n all dt iphone thÃ¬ pin ram chá»¥p hÃ¬nh Ä‘á»u thua nhÆ°ng sao láº¡i máº¯c hÆ¡n vs láº¡i nhÃ¬n nÃ³ cáº¥u hÃ¬nh yáº¿u sao báº¡n em nÃ³i chÆ¡i máº¡nh pin trÃ¢u",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n nhÃ¬n cáº¥u hÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ lÃ  thua vá»›i cÃ¡c dÃ²ng Android cÃ¹ng táº§m giÃ¡, nhÆ°ng vá»›i há»‡ thá»‘ng IOS cá»§a dÃ²ng iPhone Ä‘Æ°á»£c quáº£n lÃ½ ráº¥t tá»‘t, chip xá»­ lÃ½ lÃ  cá»§a chÃ­nh Apple phÃ¡t triá»ƒn ná»¯a giÃºp Ä‘Ã¡p á»©ng á»•n vÃ  mÆ°á»£t vá»›i Ä‘a sá»‘ tÃ¡c vá»¥ luÃ´n Ä‘Ã³ áº¡; pin mÃ¡y dÃ¹ng cÅ©ng tá»‘t khÃ´ng há» thua kÃ©m cÃ¡c mÃ¡y pin khá»§ng hiá»‡n nay- nÃªn mÃ¬nh khuyáº¿n khÃ­ch báº¡n nÃªn ghÃ© láº¡i siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ tráº£i nghiá»‡m, qua Ä‘Ã³ sáº½ cÃ³ cÃ¡i nhÃ¬n thá»±c táº¿ hÆ¡n báº¡n nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.069517,
      "id": "24228720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i iphone 6 32g vÃ  sony xperia x con nÃ o máº¡nh hÆ¡n vÃ  mÃ¡y nÃ o báº¯t wifi tá»‘t hÆ¡n..cho biáº¿t Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng.",
      "answer": "@Cáº©m VÃ¢n: vÃ  iphone 6 32g má»›i ios ??? Váº­y áº¡",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.058745,
      "id": "31004167",
      "field_search": "question",
      "question": "hÃ´m bá»¯a mÃ¬nh vÃ´ TGDD tráº£i nghiá»‡m thá»­ sáº£n pháº©m iphone 6 vÃ  iphone 6s tháº¥y máº¥y chá»¯ trÃªn iphone 6 nÃ³ má» hÆ¡n chá»¯ trÃªn iphone 6s, ko biáº¿t cÃ³ pháº£i do Ä‘áº·c tÃ­nh cá»§a iphone 6 pháº£i nhÆ° váº­y ko hay lÃ  cÃ³ cÃ¡ch chá»‰nh cho chá»¯ iphone 6 má» hÆ¡n iphone 6s váº­y?",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ coÌ thÃªÌ‰ do Ä‘Ã´Ì£ saÌng maÌ€n hiÌ€nh cuÌ‰a iPhone 6 khi anh xem thÃ¢Ìp hÆ¡n nÃªn anh thÃ¢Ìy caÌc chÆ°Ìƒ mÆ¡Ì€ hÆ¡n nheÌ.Chia seÌ‰ cuÌ€ng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.040065,
      "id": "28315484",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip A8 vá»›i Kr659 thÃ¬ chip nÃ o chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ ChÃ­p Apple A8 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng xá»­ lÃ½ máº¡nh hÆ¡n, giÃºp chÆ¡i game tá»‘t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.0357275,
      "id": "27593390",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip apple a8 vs chip snapdragon 660 thÃ¬ chip nÃ o máº¡nh hÆ¡n qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Theo mÃ¬nh kiá»ƒm tra thÃ¬ chipÂ snapdragon 660 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n báº¡n nhÃ©!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.024382,
      "id": "18094742",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y chÆ¡i game khi cÃ³ cáº¥u hÃ¬nh máº¡nh cÃ³ bá»‹ giat lag ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y khi báº¡n chÆ¡i Game náº·ng liÃªn tá»¥c thÃ¬ mÃ¡y váº«n cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.00756,
      "id": "30119750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 so vá»›i oppo f9 thÃ¬ con nÃ o mÆ°á»£t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ qua so sÃ¡nh thÃ¬Â OPPO F9 cÃ³ hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n nÃªn mÆ°á»£t hÆ¡n, vá» iPhone 6 thÃ¬ cÅ©ng khÃ¡ mÆ°á»£t vá»›i cÃ¡c tÃ¡c vá»¥ cÆ¡ báº£n anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.00756,
      "id": "19339770",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 vá»›i samsung a5 2017 nÃ o chá»¥p áº£nh tá»‘t hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ mÃ¡yÂ Galaxy A5 (2017) cÃ³ Ä‘á»™ phÃ¢n giáº£i camera trÆ°á»›c vÆ°á»£t trá»™i hÆ¡n hoÃ n toÃ n nÃªn mÃ¡y cÃ³ thá»ƒ cho Ä‘Æ°á»£c cháº¥t lÆ°á»£ng áº£nh chá»¥p nhá»‰nh hÆ¡n Ä‘áº¥y chá»‹. Tuy nhiÃªn Ä‘Ã¢y chá»‰ lÃ  thÃ´ng tin tham kháº£o thÃªm thÃ´i áº¡, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c tráº£i nghiá»‡m sáº£n pháº©m vÃ  cÃ³ Ä‘Ã¡nh giÃ¡ riÃªng cho mÃ¬nh nha.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.975872,
      "id": "25415693",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 so vá»›i j7 2016 thÃ¬ mÃ¡y nÃ o chÆ¡i game mÆ°á»£t vÃ  mÃ¡t mÃ¡y hÆ¡n váº­y ad ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ iPhone 6 sáº½ chÆ¡i game mÆ°á»£t hÆ¡n, vá» nhiá»‡t Ä‘á»™ thÃ¬ Samsung Galaxy j7 2016 mÃ¡t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.967838,
      "id": "28575649",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 5s 32gb voi iPhone 5s 64gb sáº£n pháº©m nao xu ly hieu nang tÃ´Ìt hon vay qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Hiá»‡u nÄƒng lÃ  tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng nhau báº¡n nha, chá»‰ cÃ³ báº£n 64gb lÆ°u trá»¯Â Ä‘Æ°á»£c nhiá»u hÆ¡n thÃ´i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.934465,
      "id": "22076218",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh ip6 vs j7 prime thÃ¬ cÃ¡i nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n ngon áº­",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ iPhone 6 chÆ¡i game LiÃªn QuÃ¢n mÆ°á»£t hÆ¡n báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.914857,
      "id": "30321167",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ¡i nÃ y vÃ  nokia 5.1 cÃ¡i nÃ o mÃ ng hÃ¬nh Ä‘áº¹p hÆ¡n Ä‘á»ƒ xem phim",
      "answer": "ChÃ o anh ,Dáº¡ náº¿u anh muá»‘n so sÃ¡nh vá»›i Ä‘iá»‡n thoáº¡iÂ Â thÃ¬ theo tráº£i nghiá»‡m cá»§a mÃ¬nhÂ iPhone 6 mÃ n hÃ¬nh hiá»ƒn thá»‹ hÃ¬nh áº£nh Phim Ä‘áº¹p hÆ¡n áº¡, tuy nhiÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i Nokia 5.1 mÃ n hinh to hÆ¡n giÃºp tráº£i nghiá»‡m Phim tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.884905,
      "id": "30861487",
      "field_search": "question",
      "question": "Samsung j 6 vÃ  j8 mÃ¡y nÃ o máº¡nh hÆ¡n áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Theo mÃ¬nh Ä‘Ã¡nh giÃ¡ thÃ¬Â Samsung Galaxy J6 cho hiá»‡u nÄƒng tá»‘t hÆ¡n do cÃ³ CPU hiá»‡u nÄƒng cao hÆ¡n trong cÃ¹ng má»©c ram báº¡n nhÃ©. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}